{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "함박도"
    },
    "text": "用途区分:未分類指定:林野自治体開発計画:高興造船タウン造成事業対象地域(''08~''13、5,257億ウォン、民間資本)、造船所および造船機材業者、背後団地造成施設·利用現況:なし領海基点無人島嶼:領海基点なし過去住民居住有無:なし今後住民居住可能性:なし人居住時居住目的:なし歴史的価値:なし周辺海域利用現況:なし他法による管理現況:軍事基地および軍事施設保護区域、民統線以北10km)自然環境·生態系地形·地質:調査不可(軍事統制)主要陸上動物:調査不可(軍事統制)主要海洋動物:調査不可(軍事統制)主要鳥類·昆虫:調査不可(軍事統制)主要植生·植物:調査不可(軍事統制)周辺海域(海中)景観:調査不可(軍事統制)しても。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はどのような用途で使われていますか？",
            "answer": "この地域は林野自治体開発計画の一環として、高興造船タウン造成事業の対象地域となっています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設や企業がありますか？",
            "answer": "この地域には造船所や造船機材業者があります。"
        },
        {
            "question": "この地域には住民はいましたか？",
            "answer": "いいえ、この地域には過去には住民がいなかったようです。"
        },
        {
            "question": "この地域には将来的に住民が住むことができる可能性はありますか？",
            "answer": "いいえ、この地域には将来的には住民が住むことはできないようです。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域については具体的な情報は分かりませんが、特に利用されているという情報はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのように管理されていますか？",
            "answer": "この地域は軍事基地および軍事施設保護区域として管理されています。また、民統線以北10kmに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の自然環境や生態系について教えてください。",
            "answer": "軍事統制のため、この地域の自然環境や生態系についての詳細な情報は得ることができません。"
        },
        {
            "question": "この地域の主要な陸上動物は何ですか？",
            "answer": "軍事統制のため、この地域の主要な陸上動物についての情報は得ることができません。"
        },
        {
            "question": "この地域の主要な海洋動物は何ですか？",
            "answer": "軍事統制のため、この地域の主要な海洋動物についての情報は得ることができません。"
        },
        {
            "question": "この地域の主要な鳥類や昆虫は何ですか？",
            "answer": "軍事統制のため、この地域の主要な鳥類や昆虫についての情報は得ることができません。"
        },
        {
            "question": "この地域の主要な植生や植物は何ですか？",
            "answer": "軍事統制のため、この地域の主要な植生や植物についての情報は得ることができません。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域の景観について教えてください。",
            "answer": "軍事統制のため、この地域の周辺海域の景観についての詳細な情報は得ることができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 536
    }
}